我生日時想有人送呢個蛋糕畀我

隻天鵝生cancer?

唔知啲蛋糕擺咗幾多日呢

中左武漢肺炎？

啊

好想要右邊個榛子味

呢啲時候腸胃炎，發燒肚痾就大鑊了！
好多醫生唔開檔，
入急症室隨時當你武肺要隔離，或無事都野病返來

140蚊仲想點
其實唔差 氹細路姐

好核突啊

...

冇錯 一定很好味

幾時生日

Near by sheep b

64

喂 咪起底

鬧弘B